返工遇到既奇人奇事

返call centre 有某幾個客成日都打上黎
一個成日打上黎問問題 態度好差咁問
如果同事唔識答 或者對佢惡少少 就會爆炸搵經理
因為佢要投訴人 搵野投訴
每隔一星期就打上黎

另一個客 一打上黎要人地喂一聲就cut 線 唔喂唔會cut 聽同事講由201幾年打到而家仲打緊

仲有個打上黎 口齒不清 唔知佢講咩
但你都要交足戲咁問佢野 聽佢野
奇奇怪怪

想知其他工有啲咩奇怪人